哥迪奧拿：雲加收皮 自己踢得衰仲賴人唔幫手！

在阿仙奴對陣新特蘭的賽前，雲格的訪談中，教授感慨如今英超世風日下，抨擊了中下遊球隊「無慾無求，隨便送分」，間接影響了阿仙奴獲取歐冠盃資格。

《每日郵報》認為，這主要指的就是韋斯咸在主場沒有全力抵抗，導致遭到利物浦四球屠殺，確實，在利物浦取得這場勝利後，只要在主場拿下已經降班的米堡，那阿仙奴就算賸餘比賽全勝也只能打歐霸盃了。但哥迪奧拿在賽前談中，對這種言論表示不屑。

廣告
哥迪奧拿在賽前採訪中首先對雲格這種言論表示吃驚：「我不知道現在的教練怎麼能去替其他的球會發言了。」

然後哥迪奧拿表示：「阿仙奴接下來要踢的對手是新特蘭和愛華頓，一個已經降班，一個已經取得了歐霸盃資格，跟其他人也沒差啊。」

「你不應該抱怨，自己在賽季中表現好一點，就不會在賽季末尾面臨這種尷尬的境地。」

雲膠自取其辱